明日覆明日，明日何其多？還拖待明日，革命成蹉跎。

香港人加油？不了

香港人還拖。

我希望再無阻膠

我希望香港獨立

我希望團結打狗

聽日見！

我希望唔好再鳩行鳩企唱歌

個個都話唔好送頭
915 都係唔出了 唔好送頭

我希望多啲磚火

是的，和平遊行唔出了，送頭。

香港人還拖。

我希望唔好再叫香港人加油，好撚戇鳩

我希望多啲勇武做實事

聽日銅鑼灣

見

連登應該冇左膠
公海好多
要傳出去

有㗎，我上一個post 都有啲傻仔跳出嚟膠